點解正嘅仔仔全部都係直

成日好羨慕可以同直仔玩得咁埋嘅人

食不到的直仔仲難過

不要暗戀

這些機會

好羨慕啲人讀男校同班Sporty陽光嘅直仔玩得咁埋

好正

直仔有種魔力

拗彎佢

踢波／打波嗰啲

因為正直

眼鏡+肌肉真係最劣組合